# rpg

Pour lancer le projet, compilez les classes du package com/example/rpg/*/*.java puis compilez la classe com.example.rpg.PartieTest.
Ensuite, vous pourrez lancer cette même classe.

## Javadoc

Pour afficher l'accueil de la Javadoc, il faut cliquer dans le fichier index.html dans le répertoire doc.
